![Build Status](https://github.com/Teeage/heliosperms/workflows/HeliosPerms%20builds/badge.svg)
![GitHub license](https://img.shields.io/github/license/Teeage/heliosperms)
![Issues](https://img.shields.io/github/issues/Teeage/heliosperms)
![Downloads](https://img.shields.io/github/downloads/Teeage/heliosperms/total)

# Helios Perms

Das Plugin HeliosPerms ist ein Permission System für Bungeecord Netzwerke, welches durch eine Spigot-Brücke, auch Permissions auf Spigot Ebene verwalten kann. Durch ein ausgeklügeltes Gruppensystem, mit vielen Funktionen können die Berechtigungen ganz einfach zugeteilt werden. Das Gruppensystem verfügt außerdem über die Funktion zum Vergeben von Rängen auf Zeit.
Zusätzlich können individuelle Berechtigungen für einzelne Nutzer verteilt werden.
Desweiteren verfügt das System über veränderbare Tablist Prefixe und ein Chat Format.

Solltest du ein eigenes Minecraft Netzwerk besitzen, kannst du dieses Plugin gerne verwenden.
